今次淋病想幾點先開記者會

點敢呀，今晚幾單大炸彈，邊個開口邊個死

嘥氣啦
錄音機
聽完盞影響智商

睇都唔撚洗睇